香港人抗爭宣言

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），
本人會竭誠為香港未來奮鬥，支持及維護香港的民主價值，
面對惡犬絕不畏懼、退縮。
同伴落難必伸出援手，共同退敵。
不割蓆，不督灰，並將一切榮光歸香港。

可能大家覺得呢家做呢D好ON9, 但無奈香港好多人係咁，要靠人不斷推，先會做野。
好多人， 連今日罷工都唔撚天。
希望大家可以將呢段野放係IG. 做出個勢，為下一次鋪路。
之後大家一齊抗爭。唔撚好再做港豬。

文筆差， 隨便改。

自推1/10

自推2/10

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

自推3/10

自推4/10

知道ON9就好

唔好出自己真名

自己名都出埋同預約被捕冇分別

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019